已all in 1137 HKTV (19)

8蚊

大戶8蚊先放ok?

拉 唔好用依到

光頭巴？

小弟唔生性地響低位又入番市

上上上上上上

點低法

有番